人生已經冇咩可以留戀 但唯獨是你

生活壓力大
屋企人關係差
朋友關係一般
每日為求生在捱
比條ex派帽

真心有幾次都想了結自己
反正賤命一條
但一諗到下世唔會再遇見你
我就唔敢放棄自己
即使做朋友都好
你或許已經成為左我呢一刻生存嘅理由

你一定唔會知道你對於我來講有幾重要
不過唔緊要 有你係度已經足夠

人生路總有崎嶇
真正坦途的無幾人

提起勇氣
繼續向前披荊斬棘

日後回望
自會感恩曾經接受如斯環境鍛鍊
令你步伐更紥實穩固

祝福你 未來能擁有自己的一片天